
# Automação de Teste com Cypress

Javascripts tests End-to-End.

## Configurações

* Instalação Cypress


## Executando Testes
1. Realizar execução do cypress: `npm run cypress:open`
2. Selecionar o teste a ser executado

